邊到可以搵到數學pastpaper中文bytopic

小弟不才由英中轉左去一間中中，想急起直追，但係數學轉左做中文教。
有冇人可以share比我

巴打學好英文啦，唔係話歧視中文，但係用英文（international language）對你日後大學學術都有用

努力巴打

小卒

問題係要用中文考數想搵pp操下都難

你可以要求報英文數學
你同學校講下

share定毅進Notes俾你？

公共圖書館網頁